香港醫院藥劑師學會會長崔俊 建議長者接種BioNTech疫苗 科興疫苗留給年輕人

香港醫院藥劑師學會會長崔俊明說，德國BioNTech與上海復星合作的疫苗有效率較高，但出現輕微發燒等副作用的機會較大；北京科興疫苗的有效率較低，但副作用亦較小。他認為長者可接種有效率較高的復星疫苗，科興疫苗可留給年輕人。

呼吸系統專科醫生梁子超說，在防控重要關頭，不需要介意小部份人接種疫苗後出現傷風等輕微病徵。

唔係美國輝瑞同德國BioNTech合研咩？

係研發上, 上海復星有乜角色？

笑左
佢地班畜類都知支那貨唔得, 但又要屈你地打

放棄年輕人

我唔急著打，比你地先

不了. 我可以繼續戴口罩

研發運輸

屋企仲有呢本書， 未睇

真係痴撚線

不如直接講年輕人食屎

早幾日唔係話科興易運送要畀老人院呀伯呀婆打咩

點解唔係副作用少既俾長者?
一陣燒兩燒就收皮

如果順豐有份幫手運疫苗

咁係咪可以叫「BioNTech與順豐合作的疫苗」？

仆你個街，唔叫港共買正常疫苗

只係敢叫啲後生仔去賭命

因為科興只可以用係可以比18-59歲人打

😏做咩啫，我強國疫苗咁撚安全，你驚閪咩而家！正賣國賊

唔係話科興副作較少咩？
佢提議將 d 副作用較大嘅疫苗俾長者打，究竟係乜嘢居心

後生仔中都無事
所以可以打廢疫苗

老嘢快撚啲死

就算唔講MIC
成效得50%打嚟做乜

自己打自己嘴巴

油水送上支那

其實復星由頭到尾都冇份研發
只係買返黎賣

係港共政府一開始話Pfizer之後又彈弓手話係復星搞到咁亂
呢個政府真係好無賴 明明德國美國公司研發，而家又變左德國中國，呃鳩d藍絲係偉大祖國研發

佢想改寫將來既歷史書